想說卻還沒說的 還很多 攢着是因為想寫成歌

還沒能曉得 就快要老了
盡管心裡活著的還是那個年輕人

因為不安而頻頻回首
無知地索求 羞恥于求救
不知疲倦地翻越 每一個山丘

李宗盛 [ 山丘 ]

時不我與的哀愁

還沒能曉得 就快要老了
盡管心裡活著的還是那個年輕人